[IOS/AN]Sinoalice (5) 草石草石

類型：RPG
配信日期：2017年6月6日
付費方式：免費（遊戲內課金）

原作·開發總監·劇本：橫尾太郎
音樂：岡部啓一·MONACA
角色設計：ジノ（GINO）
開發·發行：Pokelabo、SQUARE ENIX
聲優：M·A·O、上田麗奈、伊藤靜、今村彩夏、本渡楓、內田真禮、三瓶由布子、能登麻美子、喜多村英梨

事前登錄特典
魔晶石x210個+魔具「傀儡ノ封竜」+限定ジョブ「いばら姫」+ナイトメア「忠臣の偽りフィーナ」+強化素材+進化素材

8萬戰力痴撚線

點解可以咁高 我得1萬1

就算80萬戰力都係敵唔過斷線

小弟新玩想問有冇公會收留

抽左幾次十連，係未開得

斷綫萬能

戰力到底點先升到

係咪一定要入人個共鬥場先有友情幣?

連登公會：
LIHKG （滿） 金金金
LIHKG （滿） lihkg
LIHKG （滿） 郭大俠
Lihkg （滿） Marco
LiHKG (滿） da
lihkg (滿） 地上にフォラオ
力威健身 (滿） 牙榮
人類惡 （滿） 沖田総司
働け社畜ども （滿） 森のくまさん

屌你
中曬3把

黎
我踢個未點名既人出去比你入

LIHKG (會長名: lihkg)

花落的那一天巴可唔可以比個AC小弟 感激不盡

渣ga

3把？

幾時有得pvp呀

屌 你抽晒啦

有pvp即刻del game

抖M?

公會戰

錢袋要賣?

咁樣有無得玩落去？

Alice 杖
Cinderella 刀
Pinocchio 魔書

冇 del驚啦

要賣

明白 即del

公會戰等俾課長屠

咁都del?

Snow White 2-10隻boss難打到痴孖筋

巴打你升到第2章之後就可以入公會啦

升武升防升召喚升JOB

8萬果個個公會入面有件RANK77

人哋第一日就冲到入去點同我哋呢....

有冇公會收我
555739850

TwiceBB

課se 不了

好癲

係咁爆石回體

點比你？gmail?

頂又卡了

仲以為係自己網絡問題

我想問同武係未突就得，冇得一個人裝2件一樣武？

我食石打過左啊
家下開始打第四章

不過個關真係痴痴地線
我打叧外d角既第二章完全無難度
連Snow White第三章基本上都係唔太難打

係唯獨2-10隻boss有兩條長血, 兼好高攻

你地刷首抽
係頭10就算
定係刷曬30抽
定係頭10有ss，先再入去抽？

係

玩詩人完全係吃力不討好

g9ghk@hotmail.com
多謝巴打

有攻擊技會好D.....
唔係就靠CPU.....

頭10冇up 之後20易抽好多

我打到5-3了

但係load 中間果度load 成10幾分鐘

我打晒所有第四章先打第五

off game,-> 轉一轉wifi -> 再開

我只打真禮第四章就打第五

詩人萬3戰打到3-10
就算我加幾多次防,同減埋尾王攻都好,都係一下秒哂全部人

已經用公司果d 極速wifi 都要成6,7分鐘

次次快到連任都做唔到

根本冇關係 我第一個ac就係之後20抽爛

有iOS jailbreak會快好多

連續20抽得保底1把s

用電腦刷啦 巴打

an 得唔得

想問問點解我SET ANTO戰鬥但個角色都唔識打人

係唔係而家開始維護

Send 了 check下有冇

但好多都後20中野

an唔識

隻GAME 隻精髓就係搵油王FOLLOW,用佢地D 角CARRY

有突發肥料打

收到啦多謝巴打 btw我都鍾意姐撚啊

主線直打到5章好定打曬全部1章好？

琴日我唔信,頭10抽冇中過解放果D,之後刷抽埋後20抽,好幾次都中2隻

即打

ios JB 係等佢load 曬30抽之後刪野？

求其打過左，係小紅帽第二章隻boss有少少煩，我裝哂火武比小紅帽打第二章boss

d人話頭10冇加倍

認真講，b c 素材賣曬佢算
加勁少經，又浪費曬d 錢

巴哈有人自己計
1000 次 頭10
vs 68次頭30

琴日抽到隻SS風龍nightmare，係咪勁野黎

開局抽到冇用

Ok咁我唔升住

點解會冇用

打2-10/4-10/5章先有用....

留名

無所謂啦 反正派左成百幾萬

得呢幾關難打,都叫冇用
其他垃圾關企係度都嬴....

有咩
我得10幾萬

想抽返隻SS召喚獸 好似幾型

事前好似50萬 解左某個任又50萬

好似係 有錯勿屌

邊度有派?

有無公會有位

lihkg (lihkg) 有1個位

淨做依兩個都100萬

唔該
抽野就遲下出新野做先

抽極都抽唔到劍

洗左好多個啦

抽撚爆nier

係咪聽日出

公會：働け社畜ども
仲有1個位 有興趣申請

清晒體 等關ser

係就將啲石strong hold 先

後20抽真係高機率d
an/電腦可以load 一次
刷完30剛payment 果個file
之後再刷就已經唔洗再load d data

3分鐘可刷一次30抽

我就寧願聽日刷多個分身ac

申請左
ID : 史迪

呢加先20k.....
公會戰點夠人揮
add friends～
今日先打曬全部角3章.....小紅帽過埋4章

唔記得貼圖

900石 min pay

蓄左20抽,希望中

見到已經滿左

yes

單機打第五章好有挑戰性

屌,又維護

維護前唔記得用晒D AP(滿AP)

出晒公告都有得屌。香港人

5-10 輸左

成日維護 屌下都唔得

我郁清唔切

出左公告就唔屌得 ?

我出公告屌番佢丫

個ser要瞓覺，唔瞓會罷工

我已經打到第5章

維護到幾點

4點。。仲有半個鐘

都唔知係咪咁黑仔 之後既石抽哂一把ss都無
仲要每次十抽都係得1-2本銀書 中埋d唔岩洗既野on99

何必急於一時

有冇巴打知白金幣點有？

去到5-8開始唔夠揪了

好似係限界突破d裝

Friend medal點先可以攞到，睇唔明

的確係首抽遊戲 星期日抽到宜家 SS人連車尾燈都見唔到

其實而家係咪不停打storyline 同升把劍，同儲石

咁裝備個到係咪叫佢裝哂最強定要跟屬性

右上角個ap又係用黎做咩

體力...

想問把杖應該界限突破定留起？

我意思係有得入去打樹精個個
同埋其實係咪主要留石突人？反正都係用一隻人，係咪而家抽仲好

樹精係20lv前無限入去攞體同經

我想問武器有3招 點樣出第三招？

突

咁你地係咪升死一隻角，同樹精係咪最好而家係咁打

冇體先打
建議自己研究一下隻game先
唔明再問

公會有咩用?

update完乜都無加

進咗先突
如果唔係要升多幾lv先進得

召喚獸淨係可以食返召喚獸升lv
咁麵幾難升

每個種樣都有自己個類嘅肥料

1萬戰求公會收留

召喚獸有？
幾點打？

終於萬5
唔抽武嘅悲哀，太少s同ss，升得好慢

點解一早起身過關果到變左個交叉劍
之後我去唔番個STORY MODE?
爆晒體呀屌你

下面第2格 monogatari

終於開得驚

我想問攻擊支援要點做

啲A 武全部用嚟食？？
同埋幾點有肥打
有冇公會仲有位

依加先黎刷ACC係唔係冇晒D事前?

有冇公會收人?

係咪又死ser

求入公會
id: 828903336

又抽多把卑劣

50抽都咁 係唔係可以re

有咩公會收人

得咁小ss仲唔去刷過

長撳件武器check咗邊件喺魔攻&物攻up(唔喺敵攻down)
之後入關等技出現撳，之後auto啦

你夠S/SS咪食咯
但建議留到2046先

升job = 升角？

首抽完 揀4個角色 係咪求其就得?
定要配返武器用 頭先抽到卑劣 入去抽左20抽 洗左

重玩，求公會收

496057509

開得?

屌冇UP到圖

屌 係咁重複覆

開啦

有重複先好啊

到底幾時出nier

原來共通能力值係全部角色共通 岩岩測試左

琴日都講過全部角共通

頭10中咗alice開得波？
係唔係話就有新嘢抽？

點樣叫人幫手打關
過唔到4-10 想拎魔系白雪

有冇公會收人

終於衝到15000

30抽先咁是咪可以重刷

肥關個時間係1130定1230?

仲有10min

其實邊到有得睇…
BTW啱啱打完

其實所謂既專武係咪所有角色用都一樣能力唔駛一定要用返果隻

仲有冇團收人 14xxx戰 alice

尼爾幾點出啊

【再告知：コロシアム延期のお詫びとお願い】
現在、延期をさせていただいております『コロシアム』について、詳細のご報告をさせていただきます。詳細は添付画像をご覧ください。
又延期

預左啦

屌啊

見到開戰中 但唔知點打

你望下上面

咪就係奇怪

另外想問入去打AP果D卷係點有架??

日任

咩延期

工會戰

日任唔係要打會戰咩？咁咪解唔到？

日任要打工會戰，而家做唔到
所以暫時每日送一張頂住先

所以佢暫時每日直接送張俾你

咩又，一直都講無限延期直至另行通知

一早用左 又冇體

Sor

笑撚死

台煮答下禾OK?

食石回體要幾多石？

10

10石 啲體力完全唔夠用 打個進化素材都冇一半

咩

三十下開唔開

究竟コロシアム要點參加
入到去都絛關可以打GE, 但係日任又要打コロシアム....

我就會set引繼 繼續刷

咁正梗係開

都話無限延期，聽人講野呀屌你

打肥中級一場 30ap 掉個2~4把肥都痴痴地線

你地係咪一有300石即抽？

你都係聽佢地講開啦

刷左幾日未出過SS角，叫人點玩

聽台主的話有鳥吃

我無睇過糞營運D公告

仲唔開隻驚收皮都未玩到

今日真係會出活動 ？

巧驚又要刷NIER

佢連個公會戰都未搞好 出唔出到活動架

35000戰力先開上級肥 痴線

呢個POST都唔知講左幾多萬次

刷到點先開？
幫下眼

點解唔開,仲要問

上級肥要磨好耐 上級素材仲癲 啲小怪可以一下秒撚左我80000總和既frd子

聲稱係

add me plz my old friend

ID都無加條鐵咩

下次紅色大字擺樓頂啦 個個都問

剛入坑求加公會

有無講幾點

無

nier?

擺第一頁咪又係冇人睇照問

記住1001開POST果陣放公會戰延期 同 LIHKG公會LIST

其實佢指既活動會唔會就係公會戰

求公會加
Id 890850776

上面係咪有人要ss 角 account

會員先有得睇

今時今日體力制真係唔想玩
打兩次中級又要等幾粒鐘

出賣下啲重課路人先 岩用既自己follow啦

你加左我就用得我架喇

唔撚係掛

頭20lv 無限體 依樣算係咁 前期無咁悶

求公會收留
id 855582653

過唔到5 10

刷咗幾日都無專 今次一次嚟咗幾把

送多兩個號出嚟
自取 內有卑劣
內有束縛

樓上號你老母

打錯
係帳先正確

求加公會419543424

真係無提過今日出nier
睇黎活動即係公會戰

其實係邊度話今日有活動

而家刷，係咪無左一入game就拎600石?

仲以為今日有新野抽

係 打完1-1 先派

無，靠估

個ser咁穩定已經謝天謝地

星期日朝早講嘅

【コロシアム開催延期のお知らせ】
大変申し訳ございませんが、快適なプレイ環境の提供を最優先させていただくため、高負荷が想定される『コロシアム』の開催を延期させていただきます。尚、6/13より新規ゲーム内イベントを開始させていただく予定です。何卒、ご理解を頂けますと幸いです。

返工等緊刷a2
佢而家又乜聲氣都無

頂，我把卑劣武未進就突左。。。咁之後進左係咪會還原番

唔係

咁keep住留d體先

所謂既活動似係加多部白雪公主新職既抽蛋機
同埋打活動關儲幣換野

唔該

早膠好波

即係收集活動黎？
唔識日文

係,肝完可以換召喚獸

有新職抽
大家可以重生了

搞到唔知而家玩唔玩好
又怕到時抽唔中nier要重刷晒左啲心血

開左拿?

未
我估香港時間2點或者3點

到時課金

Se game不了

今日先開波既人重刷喇喂

求公會

要進左先突會好D???

突只會加上限 所以無分別

不如搵人講下進/突既分別

咩事

除非你突左又左60lv以上 當你進果時又係變返1 lv
我就係例子 升到70lv先黎進最後又係得返1 lv

OK

用nier合作引人 竟然唔係nier event先

唔抽武是咪無可能過15000

中晒伏

有nier抽?

忍住唔抽

ID:866749076 有冇公會可以收留我...

大家中晒伏啦

睇你本身抽到幾多把啱職武姐

好想課

究竟幾多人等緊唔抽

好似唔係nier?

nier 7月先有好似係

可能係課金活動

係咪應該要重抽

等新野重抽啦

S武有得進化上SS???

最好刷到5把角色武先開

比佢解左就加返

A都有18把上到SS

防具件衫難出到仆街

等nier? 如果真係咁 咁我爬下文唔玩住啦

好似陣間有新野
睇定啲先

邊個好用d

見住你地D戰力 覺得自己好似零咁

輕鬆玩啦
我都諗住出nier先去衝下戰力

仲有冇公會

呢兩隻s 基本能力仲低過a

lihk 公會全滿啦
同埋而家公會無乜用

and 你可以自己開
實大把人入

btw 發現自己退會方法:
入公會 --> 睇member list --> 搵自己 --> 退

有冇公會收新人?

話時話好多次共鬥都卡死左

請問仲有無公會收留？

人地心諗：點解del極都仲係度

過左20LV之後,AP幾耐打一次?

8個鐘

出未

咁由佢爆AP等今晚打武器先

出左新活動

3點已到
都係乜都無

無新野抽

都係打活動 呢個係咪要肝

要用愛麗絲

YS

斷估都震十顆號先開嘛

仆你個制,近戰無乜水武

是咪暫時唔洗重刷住?

好似好易刷 每一關重複打5次都有15幣=75幣

首先要有大量AP

你望下所換要用嘅量先啦

公會戰（コロシアム ）無限延期直至另行通知！

無限延期

無限延期

無限延期

邊個再問，又唔爬文，成世無S以上

去到尾個難度去到60,我實唔夠打

淨係召喚獸同石都要1750

換1隻算

SORRY 最多都送你750,仲要夠打後面先拎齊

肝肝肝肝

好似要做晒3個SUBMISSION先會有場次獎

無限loading

升返隻近戰愛麗絲肝會唔會好d

第4節都已經自己死

一向都係

講緊場次獎,唔係齊BONUS獎

又水屬3回

我D水武集中晒係後衛職,未升過宜家格硬推
打緊第6節

暫時打到第6層,已經死1隻NPC,自己仲要狂回血
其實好睇NPC點出野

第7層要20000先開,屌

想問邊到打肥 未夠15000戰力打唔到手節。。。

要2萬都合理 第七層王打2~3千一下

第6節已死
今晚公會吹雞打

點吹?

開左場之後你地共鬥入黎囉

換左100幣個隻
全體火攻 屌

你都係會盡可能換晒佢架啦

唔係火屬技減cost咩?

隻野唔係火屬SP減少咩?

隻狗好似無乜用

我都覺 定係我地唔識用咋

有得換5隻 理得佢廢唔廢啦 拎黎谷總和都好

係，我記錯

有得換技石

洞SP要求呢D就打長期戰先用
頭先打第5節都打到SP乾

打pvp可能有用

廢柴換晒D兔仔先再算

Load唔到

邊有咁多火屬裝
放加攻好過

8節要25000.....

卡LOAD了

我都覺,雖然我好多火屬,但限屬好似麻麻地

9節30000 估計10節要35000

仆直岩岩見有300石十抽左
早知上一上連登先

有咩關係 又無新野抽

下星期應該有

我要nier

no nier no 抽

終於有把L

有體力限制但係要肝
on9 game 屌你老母

有無人要接手個account
主線用auto 打左40% 左右 (第一篇)

乜柒石都未用過

斬係咪撚搞了呢d on9 game

？？

個ser又開始發功

D人玩開白貓掛,以為肝係真人體力制驚專利

刷到2046都未上到去orz....
補師又真係剩係得個補.....但係仲高過其他角cls

屌你老味成日入GAME 卡住LOADING
LOAD勁撚耐入唔撚到出去再入又卡
一唔係即刻入到場就卡LOADING卡到你自己出返去主畫面就得

仆街成撚日食左D體

大把體力制啦 佢起碼有串燒回ap 一日起碼串到2條 個到都二百幾ap啦

啱啱仲要串燒完滿咗體

玩火影仲肝 會死人

卡LOAD好仆街 食撚晒體

做乜鳩

有十五日比你打 仲要每八個鐘可以刷經刷體一次

個活動又無乜特別野拎 唔肝都得啦

跌率好似跟返節數
eg.一節一粒 二節兩粒

論肝，呢只咪已經好好囉......
你睇下bg，活動由開ser一個連住一個無停過.....
無體力制但係要肝你就知咩係肝啦....

我覺得打1隻都夠

有得突爆就緊係突爆啦

有冇人玩到

玩緊(?)

隻野係SS 就會肝既
但係...

彈撚夠未啊屌你老母

又卡

開個普通活動都咁
真係開nier果日咪全日唔洗玩

有得換素材

屌你細階又食我體
落無間地獄啦仆街

我唔介意抽垃圾同唔夠打
但可唔可以唔好卡我LOAD搞到我連玩都冇得玩

有咩新GAME玩
玩新GAME算

又卡啦屌

LoadAlice

我第一次玩隻GAME出咁多問題但完全冇任何補償 肥料關又唔開耐D

肥料關其實好耐.....
四節仲有時凌晨12點都有
6：30/11：00/18：30/21：30/ (00:00) (UTC+8)

得半個鐘,卡幾下都冇時間打喇

有冇人知道武器 SS 進 L / A 進 SS (部分A 武可上SS)
係咪可以照食返未進嘅突
如果突滿先進好似好on9 要升多20定25lv, 進完又降返lv 1
有冇人試過

你禁進化睇下個條件先

開場卡一次 完場又卡一次

你進左突破會仲係度

開幾耐都冇用
打兩場就冇哂體

我ss突咗一次之後未滿lv都可以進化

已經卡咗....

完

台主 如果我開第7章（20000總和） 你會唔會入到共鬥？

進完突又得，突完先進都得
得左

明晒 冇睇到進化條件唔洗升滿

10 節 40000 （twitter 有人講咗

又卡loading食左我AP，頂你

如果佢每次出問題維修都賠一百幾十石都話有得開心下
依家變做1次過賠

no呀，每個人都要夠總和先入得
不如今晚一齊刷第5節

邊屌邊玩，前世做錯乜要玩依隻驚

我夠2萬，過唔到5-4

屌你,卡到連話彈我去home page都唔識彈

咁咪連biosx 都入唔到場

到底有幾多人其實係其他驚無活動先黎燒時間

全ser有幾多個40000以上官方心照啦
好明顯要課(?)
活動比16日慢慢打啦.....(尋日上咗35000嘅人已經好勁

PAD不了

聽日仲要肝埋fgo

其他驚唔想爬.....

cc有新活動

load 到2046

返去玩CC了

支持

活動召喚獸可以換6隻既 唔係5隻就突滿啦咩

打陣音驚再番轉頭開......LM今晚再維修

個ser好廢

收藏用，觀賞用，傳教用...

型囉

如果唔係有2B,真係唔想玩呢隻GAME
戰鬥悶,劇情實際得幾句,SER又廢

快啲棄,棄得一個得一個

16日上唔上到4萬呀 開始見頂

Max S怪，武器MAX（A/S）應該都有

錯PO

素材優先

入唔撚到關

唉屌又食左我30體

屌

玩條毛

+1,放棄 聽日先打

連普関都GG

一出活動個ser就瀨野

我屌咩 食左好多體

好!收皮

又維護

又維護啦

屌！！

出公會戰死撚緊

未定

我屌滿體呀

到時自己同自己打公會戰

點解仲會有咁多人課落隻垃圾game度
gameplay認真麻麻
抽又只係抽武器 得嗰一小格圖冇CV冇得J接近冇模組冇特效
除左係因為隻game聚到人 升高戰力一時之間可以勁過其他人
真係諗唔到咩原因呢個moment會課落去

到底可以一次過収到幾多賠償石

垃L圾Server

白貓無限屌, 咁起碼有得肝
課金會快d, 唔課用時間一樣得

呢隻野有體力限制, 即係課金限定啦

仲有得自動打
真係唔知有咩好玩其實

返工開住auto

而家淨係覺得浪費左d 電

唔洗用腦, 無技術

不了

你靠自己打嬴第5章先講啦

開頭無腦姐

閒閒地都幾千

人類惡團員注意 今晚如果開到ser既話 我開第六章共鬥啦

六點半我要打肥啊

打event換好似仲好效率

換得好少

咪又係抽裝, 抱大腿格硬衝過去
有鬼技術咩

屌維到幾點呀

崩越3rd好玩過佢多多聲 班日本仔個腦都唔知係咪生草

開ser了

廢裝照過到
就係出招時間,幾時落BUFF
呢D配合到就過到關
你冇技術咪要課金過囉
所以我話靠自己過到先話隻GAME 無腦AUTO啦

入得

又係你

老大

做咩姐
潛水員得閒上水好正常既姐

一拳一件!

新event

SER已開

打得肥料

又卡 戇鳩又食我45體

haters gonna hate,你玩唔玩真係wfc, 唔玩快啲del game , 少隻香爐少隻鬼仲好

又卡走一場肥

唉

卡了

Ac set左密碼洗唔洗搵另一部機拎左先唔會消失？
定係set左密碼就可以Del game

引繼係一次性，但無限

太玄睇唔明

SET完密碼後可係咁用?

少左粒字
每引繼一次都要重新set pw
但set好左pw就唔會有過期嘅問題

即係set好pw就del得？

有冇公會收留?

打左咁耐先睇得出呢隻係時間兔

我7:30會開

夜d啦，未返到屋企呀

吾系甘牙
呢set擺明就係出班主角故事嘅配角

狂肝自己夠打個關就得

幾點返啊你

8點得唔得呀

時間兔個故好似幾正
不過我真係好憎睇片假
你唔用漢字都算用番平假得唔得

有冇人估計到官方幾時出Nier？

應該7用尾8月出啦我估

終於開得波

就8點啦

我萬5戰力,係咪幫唔到你?

又抽爛

一陣入場就會睇會長solo

第六章萬五就入得 一齊入黎啦

巴哈果邊有人將主線譯哂中文 有興趣既可以睇

啱啱過萬5

抱沖田巴大腿沖到八節

第十章未去到一下秒 不過都會扣剩三份一血

第十節係咪跌十粒coin

靠我都上到八節 ？

係 不過預1/3機會 會滅團

交換個啲寶玉有咩用？同埋隻狗好廢

場呢

好似中左BUG
場場都有15幣既

每章6次15幣

隊友carry 訓住過

求分享ID

快到你

有冇勁隊友分享

唔好意思
每日任務有咩未做

團戰

公會戰黎冇架做唔到

咁第一格係咩嚟架

完成晒日任

all mission clear

唔該晒 即係冇可能做

沖田老大

求加好友過關
953799978

其實點先可以4萬戰,要突武/人?

聽晚會唔會繼續得返1場耐

2個字
課金

係咁斷

個ser又開始發功？

頭先緊急維護

求公會
ID:318033266

Follow 左沖田巴，可唔可以follow我
かずさ

Ok

你無事 ？

無乜
打算打到幾點？
last場嘅耐，睇下爆唔爆卷回ap

真係唔掂 停陣先

咁我唔開卷住

斷過兩3次

爆唔爆卷刷中級肥好

biosx，不如聽晚再戰

BTW 2日果d係咪踢得出會

爆晒

一陣10點再戰先
踢得啦

cls.....打咗幾只角嘅4-10.......
係愛麗絲4-10會死

10點有咩打?

你地刷緊咩？

咁我放貓眼入黎

求好友
824374939

刷左兩個10抽愛麗絲備用

好似係かずさ ？

咁かずさ先啦

條友自己開左公會

冇得打公會戰 小咗好多銀coin換嘢

仲有冇公會有位
ID: 649607534 可愛小肥雞

我想攞石

但我見申請中

要過左公會戰時間先加到你

謝大大

台主今晚都係轉11點 驚你地刷完肥無體打

打主線?

刷活動第六節咋

第6節我刷晒
唔夠戰力開第7

我有冇得參加 岩岩上到20000萬戰力

我宜家已經無晒體, 連肥都打唔到
淨返6張掃除卷, 今晚繼續嘅話可以爆下嘅

無辦法啦,2個副會長吉祥物都唔夠2萬戰入唔到7節

台主同宗介都係唔夠戰力開到7 所以刷住6先

第8節已經要25000先開到到

可以啊 如果你唔嫌棄得6個幣既話

問多次算

三揀一邊個好?最上面仲有10抽,其他0

打到7未又係多一個 6我打左一次姐

身上果D武好難升到夠2萬戰

今晚爆多一張囉咁 打埋果條體就完啦

抽埋上面個個，冇就好似中間好d

我一有十連就抽

千5石等緊下一個POOL
我身上得2把前衛用水武

唔等2b???

2？啲武好似比較集中

到時都唔知棄左game未

中級得兩張A肥

sure2

中間係玩補+buff?
係咪要抱大腿

補+buff抱大腿仲易玩

呢隻驚好缺內田buff

2b要等成個月...

應該好快有2b

點都係要抱大腿

點打防具 衫同手

要一個月

又卡loading

刷關
都幾低DROP RATE

睇清楚原來D裝都幾夾
魔防大debuff,魔攻大buff,回血,加防

一有打肥緊急就LOADING

屌你用撚左卷爆晒AP先黎LOADING

屌又卡loading

same

+1

還我血汗體

啱啱協力打緊中級卷素材，屌你老味又卡，30體又冇撚左

慘

仲諗住爆卷

有打肥就個個狗衝打肥卡死SER

好心佢就開足24小時啦
開一兩日之後咪冇人打肥囉

肥都咁
團戰點搞

營運個腦裝屎

又loading屌咩 次次打肥都係咁點升戰力

搞好耐先萬三，幾時先萬五

fd系統係點?
留ID等人add定要自己搵大腿id follow

又比吸血鬼食左30體

點先算可以開局 仲刷緊首抽

頭先打COIN清晒D耐,避過一劫

一樣

抽到人就開啦

屌 D npc唔打 我得隻奶點打

我想問下巴打點解我一想申請公會就會係咁
麻煩曬

有無高戰力巴打比小弟加個朋友

所以我刷到ALICE都斬左

係咪就出新野?

唔等2B都起馬等白雪同人魚姬

咁快出活動 我都未刷好首抽

頁頁都有人問咁既

團戰時間唔入得呀

我都等有白毛角色先抽

中虛琴有無用?

奶系有事前送件魔比你攻擊

....

2b

開啦，虛琴好有用

SE世界第一

仲有冇公會收人

打唔夠肥上唔到2w5.....

岩岩開完 想改名同改自介 但打咩字都話不合適又係咩玩法

唔知你講乜

求fd 子公會收留

無事...重開GAME以家又改到...

有冇巴打公會有位收留
id:947702993
最高戰力1萬6左右
主玩 劍同書

虛琴

要就自己拎去

屈熟練主法
■步驟:
1. 另一支手機創幾個帳號,換上很弱的外觀武器.其他拔掉 加主帳好友.
2. 主帳號follow這些朋友 (達成互相follow)
3. 共鬥選項 選 僅限選擇的好友
4. 主帳號換上法師職業, 盡量都裝備魔具以外的武器
5. 找一關即使剩自己也可以磨過關的關卡. (可以磨越久越好)
6. 好友死光,不斷用魔具以外的武器消費SP(也就是賺熟練度)
(最好身上的攻擊魔具 被BOSS剋屬性)

不了

咁既SER搞共鬥真係

無聊30抽

應唔應該重生

而家個主ac 得一隻卑劣但係未抽過任何野

女
如果Nier有排先出 咁係咪應該唔好重抽住 玩住先

求先又入左場共鬥又死ser

中哂人開得啦

我主ac 係你會長呀巴打

又係時候講拜拜

原來2本依存

重生會唔會好on9

抽埋主AC
爛左就重開公會
反正未有公會戰

執左佢啦

係咪應該等埋聽日先抽

仲有就係我用ios
個ac 用電腦抽
一轉ac 就無曬d 石

今晚一點至三點又維

今晚都係不了 又食左我幾場體

官方日常任務嘛.....

打第五章都無人突入www

又話體力制既game要肝好on9唔玩架咩

邊個話ac會無晒石
有償石變無償石咋

收到

無其他game 玩

同埋巴打講得岩

個活動無乜特別獎勵, 打唔到都唔可惜

冇爆過體打已經換左兩隻

我覺得石同素材吸引 召喚獸換咗隻先之後睇下換唔換得切

換左1隻係咪應該換其他野先呢?
BTW岩岩忍唔住10抽,收左皮

我到最後會換滿 但我宜家打算換咗啲素材進武器先

武器是咪進左ss 果d 先

主ac: Alice + 卑劣, 仲有1000石

岩岩抽果個: Alice + 卑劣 + 2依存

雙修?

抽埋個正身好唔好

聽講明天出白雪新職 我會留返聽日

就係留返聽日新pool 30抽睇下主ac o 唔ok
唔ok就送比人

龍鱗刷15定30體好?

5-9只boss.....wtf?

你自己計下回唔回到體
香港時間一點就維護

個活動我乜都唔理換左50石先

換左隻狗+50石 唔想刷了

活動果d coin 去邊度換禮物

打完5-4再打愛麗絲4-10會發現4-10易玩好多

Menu然後去medal交換所

依家得番20抽

agger
之後發現4-10弱L智

但係仲要打Hard....

有冇團收人

5-10先on9

SOLO 食足3次石過.....(有高lv低戰低hp一下無9成點補得切

依家冇首30抽??

要過左1-1先有事前石拎

依家得返4XX石

冇得刷首30 囉

連續兩日都係十二點有突發肥料

可能得呢幾日....

我想問下1-10第3個關卡任務係咩

用返個關既人物

邊関1-10.....

唔該晒巴打

岩岩開始 打緊alice

用alice打

第二篇第一章
果套防具有冇人打到?
打左幾隻召喚獸都唔趺裝

新手先岩岩刷到SS ALICE
係咪聽日維護完有新池抽?
而家有400石先抽一下十連?

聽日出新職同美人魚

聽日有ssr 白雪（鎚職）抽

1點岩岩好維護 完

not 2B

沖田大佬，我都唔知隻ＧＡＭＥ玩乜又唔似ＦＧＯ咁

刷耐啲啦 唔難出

一入GAME 打完1-1 得461 石
點先可以最快有600石刷20抽??

而家得兩把各重覆一把既ssr武器(劍同杖),開唔開好?

有兩個玩緊fgo既人都問過我呢個問題 我會答你一切為左2B對腳

有兩頁
收晒未

打主線先有石 唔使諗點先可以最快喇

收哂喇 洗左2次都係得4百幾石

無左維修個150石
所以無得20抽

新手留名

咦! 是FGO那個沖田嗎!?

有珠b 係fgo po唔見你既！？

你丁得多見唔到人咋

請假要係邊到請假

小左上黎
嘛 比個機會你CARRY我啦 係呢新糞驚入面

雖然而家死SER睇唔到ID

屌你老尾追下post 啦

求公會
2w2戰力
蛋池角色全齊

937 962 407
タナトス です
等無明三段突CARRY

終於派石做補償

舊個啲唔係當無事發生啊嘛

起碼送返公會戰最低限度拎到既銀coin啦

如果今日真係出槌白雪就抽返少少

1200石all in

進化真係要係咁打果關曜日?
個鱗難出到,仲要30體1場,ON9?

最多比600落去，要儲石等Nier

event有得換20塊鱗

加左你喇

打左大半日得10粒

今朝送果D石又抽爛左

終於進到

爆左follow你 我follow唔到你

求公會收留

我果堆3000石ac 入唔返
(未抽過, 淨係首10抽之後綁定)

刷左幾耐肥

同求 岩岩先12RK 得1萬戰力

Del左幾個 快follow

我都係啱啱忍唔住手嚟次十抽先一萬戰力

2萬戰求公會

不如整Q&A 做開post template?

id ? 我有位
del 左d 1日無on 既人

btw 而家刷首抽好似又有返150維修石
一共30抽

331917845

今日幾點有新野抽？

爆左5本書刷肥同料
10lv左右開始刷 刷到而家28lv

你地入到game咩 我係咁request timeout

比個9萬幾戰課長del咗

最好整多個app台大佬list比小薯follow

晏晝

Same

而家冇乜武 上唔到2萬戰

晏晝抽就有

一陣轉一轉公會名 撞左幾個LIHKG

邀請左
公會名update 埋, 叫 LIHKG勁

廢事個個公會同名好亂

無打主線?

窮撚抽600算
BTW twitter都好似唔肥講開pool，你d source邊度黎？

想問水屬性果套防具
頭盔係邊關打?
打左衫手鞋 搵唔到個頭

SinoLiHKG

Ok依家改

得8個字 叫SinLIHKG

template (巴打接力加住先)
一路加一路幫手執

LIHKG公會list: (公會名, 連登名, Game名)
- SinoLIHKG (xxx 巴打, xxxxxx)
- LIHKG勁 (非洲彭定康, lihkg)
-
-
-
-

Q&A
Q1) 首抽應該點?
A1) 入game 即刻10抽, 過埋教學再多20抽 (事前+維修賠石). 有解放角色就開得波, 而家有5隻角色可以解放

Q2) 點解打唔到公會戰, 咁點做日任?
A2) 公會戰未開放, 日任佢而家點都會送返個獎勵比你

Q3)
A3)

Q4)
A4)

會唔會有公會收唔抽野住既新手？
想儲石留俾2b

已申請

係咪出架？我儲左2千石

真係卡到唔撚想玩

ID 495 227 455 14RK 1萬戰 求公會收留
btw 咁多位巴打 我想問邊關有琴杖書既武刷?
仲有岩岩打到中間既3-9 一下就比王秒 係咪我得1萬戰唔夠力
比佢秒係正常?

打到5-1

雙倍係唔係一日買得一次？

除左錢雙倍任買外其他都只可以買1次暫時

又食左我30體

岩岩申請咗

開始覺得隻game悶

今晚7點公會戰

依家個活動寫住咩得意武器係幾嚟…

有加成

b巴同我互follow好冇 叫sanyok

仲有無公會有位

咁得意武器係乜

Ok!

贏到五場就升到公會rank

是咪可以加多D人

招fd 招公會

ID:866749076
12000戰求fd求公會

抽完首抽得兩隻解放SR 應唔應該刷到有SSR?

玩落都係無乜特別 已經想棄了
啲大陸台灣game一個模 日本game又一個模 幾時先有好玩嘅手機game出

有係巴打開多個公會打公會戰

應該係

加油

希望今日出新武 抽完升戰力打公會戰

姐係又要刷首抽啦

我覺得不如開定20個石頭帳號等nier出先一次過刷

都係一個方法
但係20個都唔知夠唔夠

首十抽一隻SSR 一隻SR 依家有1000石
係咪等新人先抽

抽完應該有2萬戰力
D位最多都係放左5把

個ser係咪又死死地

留返等真係出d 正活動先買drop 2倍

20lvl 前唔好買exp 2倍
反正無限升lvl...
20lvl 前一定要善用所有AP

你抽到ssr 我比一百萬同你買

出得nier 都7月
到時先首抽......慢人成個月進度....

我寧願儲石抽算

嬴5場先升到rank
"lihkg 勁"既巴打加油呀

exactly
仲要唔知d 活動角好唔好用

巴打收唔收人

all in 1400石冇就再刷過首抽

白毛

比id 我
一陣check 下有無人好耐無on 就踢佢

有up 既話應該抽到既
不過成個活動得一把ss
屌你老尾糞營運

出多幾把比人中下2,3獎都好啦on99

495227455 我得番工個陣玩唔到

仲以為出左 你點知無其他SS

抽到把ss槍 開唔開得?

4:30 左右踢d 無online 既人(如有)
暫時有2個

ss 有81 把
解放角色有3ss 2s

唔知你講乜

改返個名易認d
有冇社畜公會巴打係到
個公頻冇人出聲

改game 名唔係要比錢咩

唔係兩點有新野抽咩?

琴日活動都係3點先出

THX

我改連登名咋

ID 890850776 可以入？
都係得返工玩唔到

又死SER??
打到BOSS 就停左..
重入都係完唔到場~!

ID 369429775已申 日日玩

正常人得2把SS都可以上到3萬戰力左右

點解我5把先三萬

金幣要點攞？ 而家得400個 差100

主防具,主武器平均咁升,44rank都有3萬左右

無料到

應該幾時先走去打材料?

3點 乜都mo

1. 身上面d裝都差唔多max lv (SS/S), A裝自己決定升唔升
最多裝20把(裝到ge職)+10把(裝唔到個d職)
2. 拎住把SS好想升L ge時候

金幣要抽野

Pool呢？

瘋狂Error

姐係抽一次10抽就有100個？

係，單抽就10個

明明冇事次次都要完場quit game再入過

即係今日無新野抽？

一開game係咁request timeout 玩唔到

唔係有新野抽咩??

剛係電腦刷左個頭10抽 束縛+卑劣
引繼落iphone就咁
係個ser問題定點

【祝！ニーアオートマタ世界累計出荷150万本達成！】 シノアリスでのコラボ内容も決定しました！新規フルボイスでのヨコオ氏書き下ろし2Bとボーヴォワールの物語！また、大変申し訳ございませんが、諸般の事情により今夏コラボ実施に変更し、お詫びとして【全員に2Bをプレゼント】いたします。

全世界有2B!!!!

法師2b

改左做夏天先有nier合作活動
SE既初夏係六月尾

即係抽到解放個3把ss先好開?
咁我睇樓上有把ss鎚 係咪解放角黎?

姐係劍都係要抽

唔係 爬下文啦 抽到解放武會彈角色出嚟

返工無聊刷到個卑劣首抽 有冇巴打要

正常啦
SE點會開善堂

Event幣 係咪突左S召喚獸先

換都換50石先

有兩把束縛係咪進左先限界突破？

武同防嘅料優先料高好多

幾典打肥牙

隻s召有無必要突滿

冇所謂 一樣

6：30/11：00/18：30/21：30 （UTC+8)

我唔會突

交易所換完野LOADING之後扣我幣又冇信收...

啱啱試下刷首抽
中咗隻提琴, 係咪可以開局了？
完全唔知呢隻GAME玩乜

我game都入唔到

係咪抽到ss角色個幾隻就開得..

最好就3隻角+10幾把SS武
冇就1隻角+幾把SS武(要用到)

首抽？

認真呢
個3隻ss角色30抽可以抽得晒?

得3隻角冇其他武我寧願要1角+幾把SS

我中咗3次同1把ss, 開唔開得？

屌你即刻開啦

首抽係咪淨係講緊一入GAME即黎嗰10抽？
我淨係中咗一隻虛妄提琴, 冇中其他SS係咪要RE？

點解會有咁多法老

入GAME抽埋佢啦

入驚打一場主線會有多20抽,抽埋再決定

我打到1-3, 總共有630粒石, 係咪黎度呢度抽唔到好野就RE？

30抽
1個虛妄提琴SS
1個依存魔書S
冇其他SS了, 是咪要RE

咁少SS好難玩
我係你就KEEP起佢重抽

沒有最好只有更好
冇必要迫自己刷到5把角色武啦

咁可以考慮下re
btw引繼左呢個先

我用AN, RE好易, 係咪首10抽好少少先入GAME抽埋

最起碼抽到角色武/幾把ss先

冇引繼, 慢慢刷
BTW 點引繼？

角色武係咪即係POST頭嗰5隻？

點解有時會送多一本

岩岩中左束縛同3把ss杖...
開唔開..

RE LA DIU

講笑, 唔好真係RE

開啦 宜家任務仲送2個ss魔具 裝咗都可以叫有小小攻擊力

咩黎

係佢俾少咗本你，補返本銀書俾你

想問下戰鬥系統
普攻就咁CLICK落隻怪
CLICK下面排武器就開技？
咁普通攻擊力係睇咩定

魔具 圖示水晶球 簡單啲講係support職唯一輸出裝備 宜家入game做完啲任會送兩件比你

屌你醒返起
以前玩pad個時新木和好撚勁
我新手首抽抽中左
問我d fd開唔開
屌佢佢叫我唔好開
跟住我唔知刪左啦
轉個撚頭同我講
下 你re左呀

就係FEEL到你係ON9所以即刻叫你唔好RE

而家招招回血....
打個story都要靠班電腦

原來我頭先中角色係咁好彩

又中提琴

覺悟OK？
[係] [YES}

RE?

刷落去睇下啦

OK! 20抽唔中多一個用到既SS就RE

開唔到驚 刷唔到肥啊

打住鬼島先囉

最難中係佢

勁唔勁先

冇分勁唔勁,隻隻人都差唔多
都係睇你有幾多把SS

運氣驚

說好的白雪呢

白雪

乜撚都無得抽

焗住玩2個account

雪姑7友

入唔到game

真係垃圾GAME
明明公告寫今日白雪
乜鳩都冇

未到香港11點都係叫今日

30抽得咁 係咪要re
刀劍弓嗰邊冇ss

得1SS實RE啦

30體凍過水

又入唔到 咁點撚樣打升武器嗰啲嘢 垃圾game

開左2倍drop 而家卡緊0% 一場都未打完過
屌佢老母

用data冇事

on99入到去電腦唔識郁
我自己玩support完全打唔到